又話香港人適應力強既？

爆佢兩間鋪就嘈住哂

係呀！
乜都嘢叫適應力呀！

你食開清湯
可唔可以一下變食特辣呀

革命係以年計
我地可以慢慢升級

火魔法一開始都好驚啦
依架咪變咗點解咁都未燒中

所以爆鋪一定要做好文宣！
暫時目標只有
1.去過聯合國抹黑香港人既美心
2.斬到手足無咗隻腳既福建幫

黨鐵唔算爆鋪
根本就係政府部門

做好文宣！
目標明確！

係好撚強呀，前日學生食子彈，尋日照常返工
利申尋日有罷

做文宣！